各位點睇今年祖記

我祖無敵

皇馬冠軍 無壓力

贏硬銀河廢艦

做左太多年二奶 係今年啦

各位巴打有冇性趣一齊出去睇

祖記=全真七子

me

祖記鐵血鋼牆防線抵擋BBC猛烈攻擊

師兄住邊頭？

BBC VS BBC

到係BBC對BBC 會唔會入到BBC波？

葵青

天天天 我地蝗螞聲震天

C7=東邪

no，c朗=西毒

100%拎歐聯

意式防守=天罡北斗陣，戴巴拿=丘處機，保方=馬鈺，希古恩/丹尼爾=王處一，皇馬/牙朗=西毒，卡迪夫球場=牛家村